警察辛苦了！我地請你吃野！

星期六或日，一人一雞蛋，或番茄！
地點可以灣仔。
有禮貌d請佢地吃！

推

推呀

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

幫手推

今日買定雞蛋
整壞佢等佢臭
星期六用

加油

請佢地食過期食品啦

過期麵包

咩都可以、方便帶就ok

佢地呢排太辛苦，太餓。咩都吃架啦

請佢食屎就得

請佢地食屎啦

冇意見

人食既野 岩食既咩？
狗係食嫁 有名你叫啦 食屎狗食屎狗

雞蛋番茄易‘餵’d

佳寶最撚平既車胎肥牛 帶血水 請佢食

仲以為請佢地食屎添